var decks = {
  "Grunnleggende" : [

    { front: "Hva er NVDA-tasten?",
      back: "Typisk Capslock på laptop, kan være Insert på stasjonær PC." },

    { front: "Hvordan slår en av og på tastehjelp?",
      back: "NVDA+1" },

    { front: "Hvordan hopper man til neste overskrift?",
      back: "Man taster H (Shift+H for forrige overskrift)" },

    { front: "Hvordan beveger man seg til toppen av dokumentet?",
      back: "Ctrl+Home (dette er ikke en NVDA-hurtigtast)" }
  ],

  "Litt mer avansert" : [
    { front: "Hva gjør NVDA+A?",
      back: "Den leser alt fra og med hvor markøren befinner seg." },

    { front: "Hvordan leser man linjen man er på?",
      back: "NVDA+L" },

    { front: "Hvordan navigerer man cellevis i en tabell?",
      back: "Ctrl+Alt+Piltastene" },

    { front: "Hvordan kan man hoppe til neste listeelement?",
      back: "Man taster I (Shift+I for forrige listeelement)" },

    { front: "Hvis man kommer over en lang rekke lenker man ikke er interessert i, hvilken tast kan man bruke da?",
      back: "N-tasten for å hoppe over lenkene" },

    { front: "Hvilken tast bruker man for å navigere forbi en liste eller tabell man er i?",
      back: "Komma-tasten. Shift+komma navigerer til begynnelsen tabellen eller listen." }
  ],

  "Ekspert" : [
    { front: "Hva taster man for å åpne NVDA-menyen?",
      back: "NVDA+N"},

    { front: "Hva taster man for å avslutte NVDA?",
      back: "NVDA+Q" },

    { front: "Hvordan veksler man mellom lesemodus, for å navigere i dokumentet, og fokusmodus, for å for eksempel å skrive inn tekst i et felt?",
      back: "NVDA+Mellomrom" },

    { front: "Hvordan navigerer man ut av et innebygd objekt, som for eksempel en video- eller lydavspiller?",
      back: "NVDA+Ctrl+Mellomrom" },

    { front: "Hvordan åpner man elementlisten?",
      back: "NVDA+F7" }
  ]

};

